[行動post] 11.2維園見，民眾實用資訊，拋磚分享推post區

好多人話得張poster推唔到post。在此拋磚，希望大家以有用資訊推11.2 post。

交通：
因為港島集會，大部分巴士路線都會改道、甚至取消。
但其實按照經驗，有幾個地點，經常去到交通癱瘓之前都有過海巴士，或被用作過海臨時路線上車地點，同埋多數搵到職員俾大家問野。大家可以參考。當然，以巴士公司即時公佈為準。請同時留意黑警路障資訊。

1. 炮台山地鐵站，路線102，終點站紅隧口或旺角，不經天后/維園，有可能改行西隧

2. 炮台山地鐵站斜對面，七海商業大廈，「6字頭」東隧路線

3. 中環，巴士公司會叫砵甸乍街交界，但其實即係IFC天橋底黨鐵中環A出口附近。會有大部份「9字頭」路線、部分港島西開出嘅「1字頭」路線，及104「只往旺角」特別車(多數經西隧)。

4. 中環，IFC底巴士站及怡和大廈(特點為圓型窗)，地點3對面。會有部分中上環開出嘅「6字頭」、「1字頭」路線。

5. 上環港澳碼頭，會有部分「9字頭」、「6字頭」、「1字頭」路線，如果中環、金鐘、灣仔、銅鑼灣收皮，巴士會響呢度上客之後直接過海。

地政處就元朗中資銀行 僭建圍板非法佔用土地發出清拆令

推

衣著：
講十萬次：

黑色連帽風褸
黑色連帽風褸
黑色連帽風褸
黑褲黑鞋、內可穿其他顏色衣服、快速又方便

注意避免有顯眼的牌子logo、顯眼的拉鏈顏色
下圖為某Ｕ字頭連鎖店款式

建議：
1. 下載新巴／城巴Aｐｐ
佢地好有心，會逐條路線update最新改道情況，於app內查詢。唔似垃圾九巴一句「巴士服務受影響，請留意最新公佈」。屌。

2. 下載港島區google離線地圖
以便不能上網時使用。

好有心機

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
1031 太子見
1102 維園見

怒推行動post！

112維園見

怒推行動post！全黑

123

怒推行動post！支持心機

幫推唔該

「健仔中槍一個月 荃灣默站」
日期：11月1
時間：22:00
地點：大河街中槍地點

101 槍殺人 11月1 一個月

怒漢推post

）熱屋隔

Tui

Push

推推推推推推推

YEAH!!!!!!!!

支持心機

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

推

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

海路交通：
除左中環、灣仔，其實仲有北角、西灣河兩個地方有船過海，過左海再諗點返屋企。因應尖沙咀碼頭經常有黑警等你落船，可考慮使用下列路線。

１. 北角往觀塘，請於1900到達趕尾班船。

2. 北角往九龍城，請於1900到達趕尾班船。

3. 北角往紅磡，請於1900到達趕尾班船

4. 西灣河往觀塘，請於2130到達趕尾班船

5 . 西灣河往油塘，請於2215到達趕尾班船

有用資訊po

112 維園見

撐手

西灣河碼頭位置（位處水警旁邊，請小心服用）可用紅箭咀路線前往：

北角碼頭位置:

自推

自推２

Useful post help push

推呀！

搞手係邊個？
會唔會又好似上星期累死手足？

push

pish

推呀

行動post要推

推推推

實用post

—————
11.2 維園見
請連登外廣傳

?

有用POST~推...大家要識走

自推一下

自推兩下

自推3下

我想睇下點樣上熱門

熱門都上唔到

推呀！ 巴打咁有心機開post
大大力推！

請幫手up 埋 #44回覆，有海路資訊

請幫手up埋 #47回覆，有碼頭位置

我信好快沉

到時見

今個星期六

實用po留名

感謝巴打

維園見

推呀！！！！！

推有用post

PUSH

感覺要諗埋點樣走個時收埋啲gear

只有一個point
自己記得放響邊，安全時拎返。

大家記得所有行動post 都要推！！！！！！

push!

自推
希望大家安全返屋企

自推1

自推2

再推

幫手推

11.2 維園見
勿忘721 805 811 831 101

112 維園見

感謝攻略組

到時見!

行動post推！！！

自己推

帶定幾個膠袋出去放文具
帶定腰包放重要野

記住商場隨時關 down定搵廁所app
走唔到就食個飯 去酒吧hea下
唔好住酒店
如果入室內避 狗一入就死 所以自己衡量
上山唔一定安全 冇人帶唔好開路
最最重要 離場唔好剩係換上衣 自己諗下街坊遊客點著
利申 圖唔係我整

有logo就搵黑膠紙痴logo

離場換衫最煩

推 到時見
記得睇定途生路線

有用行動post
喺呢到上車啲行裝要好乾淨

幫推

不論前中後，都需要更多資訊，才能做正確判斷。

建議各位記熟自己屋企地區巴士路線
所謂殊途同歸

係果一刻都係有車就搭離開左再駁車走

112 維園見

愛民主，黎投票
區議會有好多野可以做，幫幫手
唔好push紅媒，睇壞腦，多推蘋果立場
多推：行動、策略、活動、有效益post
少推：紅媒、分化、負面、低效益post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局?

5毛同警察合作天衣無縫
冇效益活動，下次就唔好比人帶到方向
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

宗教戰線：
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？

區議會選舉專題研究之抗爭Project：
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.31 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2千幾人被捕，多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
19.警察X 5毛，低效益，假風向
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

唔睇無得睇 推

狂推

push by p

有用 POST

推爆佢老母112維園見

112

推到上熱門啊

上熱門未

記住反追蹤
最好轉一兩次車先番屋企